住公屋居屋cheap?!計我話住李嘉誠嘅私樓先最cheap!!

住公屋居屋（包括已補地價嗰啲）最多係當交税畀政府，住私樓等於幫李嘉誠呢啲仆街打工，會所管理費又呃你一大筆，你話邊個cheap啲

咁如果李嘉誠係政府一部份呢

係

香港三公 = 公屋+綜援/公務員 冇得輸，多張白卡仲無敵

駁唔到

唔撚明點解私樓要起到啲窗台咁撚闊但又唔夠長去放張床上去
唉好想住公屋 至少個實用率高過私樓好多 又唔洗俾幾千管理費 車位又平

數黎數去都係得二公咋wo

三公佔二得天下

白卡在手
天下我有

改一改免誤會

去朋友屋企3人公屋玩 大撚過我私樓 650萬買

如果我係李嘉誠呢

唔講咁多，即刻駁咀

唔係新香港人，你覺得你申請到公屋?

新香港人係共產中文！！係新移民啊！！！你可以買補咗地價嘅居屋

咩係白卡？